估唔到支那明知貿易戰打唔贏 嚟一招武漢肺炎攬炒

支那依一步好狠
先自爆後禍及全球

真係 if we burn, you burn with us

愈黎愈似 仲要好似同WHO一早夾定咁

係咁叫其他國家捐錢俾支那
但依家意大利，南韓咁嚴重
又冇話捐俾佢哋
我唔信財力會多過支那囉

無人同中國買貨仲大獲

連登仔: 攬炒！
中共: 收到
地球:

口罩原材料

完咗呢件事一定要同支那切斷所有聯繫

我以為兩邊撕爛面會係中國出解放軍打爛香港，然後鎖國，會新冷戰/第三次世界大戰。

但原來係用病毒，死唔去嘅中國人嘅民族主義更加極端(屌那星，根本佢地連國族定血統都分唔到，喺咁搬龍門) ，其他國家死唔去嘅人都應該係。但前提係死唔去，其實我覺得今次疫症好似會搞到全世界滅亡咁

當啲國家見到人民幣
就會撲返過佢懷裡

損敵一千 自損八百
暗黑兵法

依家全球經濟一鑊熟，大陸復啲貨都冇人要

我相信特朗普應該會好醒目

冇病徵嘅人不停傳播
病毒又不停變種
遲早死嘅唔會只係廢老或長期病患者

冇直接關係, 此POST已完

弊在意大利搵左支那專家去幫手控制疫情呢

佢冇封加拿大
最撚多支那嘅國家係佢隔離

睇落都似

先係唔做野，等隻毒傳去外國

根住勁大力封城，成功ko隻病毒

歐美政府根本冇可能學大陸套做法，好可能被隻毒ko

睇番依家大陸每日新增20單，美國新增200單，目的已經達到

推 要全世界培養對中共嘅仇恨
新八國聯軍打爆支那
香港先可以獨立 全世界先有救

對於人命不值一文嘅支那，呢場病毒戰幾乎無成本。
係自己經濟下跌

我覺得只係買時間保命

1) 加速反全球化，生產點集中一個國家危險性，完全顯露出嚟。

2) 世界性爆發，死得人多，一定係中蟈朋友班死窮蟈（例如：伊朗)，發達國家醫療制度受重挫，但應該頂得住。

3) 港股跌到仆街，外資有本都留返美國自救。中蟈既ＣＡＰ水大計，將會落空。

4) 世界性排華好快出現，任佢點吹，隻病毒嚟自武漢，永遠都係事實。

劉公公一簽完約，就有病毒🦠

你以為喇，大把鬼佬見歐美冧檔，將d錢射去中國到

吓，咁美債點解釋

講野前用吓腦啦

自損一萬啦 仲八百

但啲美國大愛左膠唔醒目呢

侵其實應該贏到
爆肺炎搞到班鬼佬反華情緒到頂
邊會輸

相反無肺炎既話仲奶下奶下奶 不知幾想投拜登同中共一家親

各國實在太多奶共官員同議員

唔會啦, 因為呢隻病真係老人殺手, 相對來講, 後生既存活率好高, 疫苗過半年都應有(如果病毒無變種)
不過今次之後, 世界大局會大洗牌, 歐洲好多國家應會爆煲, 歐盟會變弱甚至瓦解, 我相信美國會克服到, 雖然侵仔輕視左武肺, 但美國CDC始終很強, 但侵仔連任機會就細左好多

係喎，夾埋都無咁啱

突然間諗起以前個火星男孩既預言

你會唔會太天真
仲話發達國家醫療制度頂得住

意粉已經收左皮
如果美帝爆發
下面有堆治安唔好既城遲早爆
人地又有槍，隨時亂到九彩

支那成最大贏家

cdc 比連登仔屌話叫人唔好帶罩喎

唯一寄望完咗之後啲西方國家會認清中國同打鳩佢

咪燈啦

過咗一排
啲商家見到人民幣咪又係度奶

封城叫收皮？

今日意大利已經話支那俾假數據累撚死佢地

根本支那似係玩大咗，唔係都唔會咁急即刻話自己成功抗疫

如因俾支那玩到咁都唔反抗，咁抵俾支那做最大贏家

其實係 但佢係要拖贏你
呢點佢做到了 對人民心狠手辣 由佢在家病死 唔醫
呢啲係中共先得 其他政府無法仿效
武漢一爆 啲人係好有規律地往外逃
去足數百個成市

而世界各國 不是自負 自私 就是對中共太短視
若他們不能撐 甚至要中國救 那世界以後都係中國

全球經濟大蕭條。
支共的統治基礎只靠錢，全球蕭條就收支共皮。
只有民主有道德認受性的政體才可以渡過今次難關。

輸出病毒， 再用錢去買起成個國家
似唔似03年SARS既香港？

反支情緒爆升，侵侵選情更佳。
華爾街仆街，民主黨金主財困，侵侵無人能敵。

跟住歐洲選舉好睇了
反中應該超有優勢

其實到而家左膠都未反華嫁

文宣未夠

唔係唔spread 呢個消息去Twitter 呀

侵侵唔會財困

支那死1億人冇所謂，但外國死1億人就好大禍
支那果然利用緊敵人嘅弱點黎攻擊

以量取勝

出拜登選嘅話侵贏係冇懸念

佢地文革都無所謂,武肺算係咩
但歐美國家嬌生慣養,仆硬街

攬炒要傷到人就緊係要做嘢啦，唔通靠14億奴隸連署咩

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

講左咩

幫手起火神山

會支爆的甴種算漏左呢步

望就咁望

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

發達國家醫療制度受重挫，但應該頂得住。

人地意粉咪就係醫療系統開始崩潰囉
仲講乜撚野發達國家頂得住姐

如果咁都唔叫收皮
武漢都唔算收皮啦

喻言： TRUMP 中招死左，鷹派老彭上場

有預言侵侵今年會比人暗殺
可能就係咁樣比人"暗殺"

一早有未來人講咗
「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最於解決方案》

03年毒攻香港
20年毒攻全球

03年香港只係白老鼠
20年成功研發，分享成果

又抄香港

搵全世界攬炒，缷內部壓力

03年其實係好成功，從此香港順理成章依靠中國。
20年病毒更毒，完全政治毒，恐怖襲擊。

所以先話唔應該鳩戴口罩盲搶醫用品
咁樣黎俾支那消耗醫療資源

其實可能就係俾佢地發現咗攬炒呢招
同世界攬炒
到時睇下邊個企翻起身先就贏

burn with US

經濟崩潰

又無料打仗

咪唯有攬炒全球

我都覺得佢一定知道曬發生咩事
但中共呢招自爆真心好絕
好難拆，不斷同國民話影響唔大都呃唔到
直接講事實同講大話都必定重創經濟

你信中國數字

當年沙士破咗香港防之後
就係自由行全面赤化既開端
歐洲疫症過後,比共產黨用人民幣攻勢攻陷
變第二個香港就好笑

當其他國家爆緊
準備要停工停市
佢地宜家就開始復工
呢招都真係幾高

中共：我只示範一次

用另一角度諗, 佢咁做只會更加堅定廠商撤出支那嘅決心

短期未必得, 但搵到替代產地就唔同講法

各國政府短視, 民主國家一係就推翻佢,一係就vote them out
學大王話齋, 你估屌人老母唔駛代價?

而家望就望美國、台灣班專家成功研製疫苗
落支那面之餘亦令佢控制嘅國際組織顏面掃地
並將呢一種虛偽嘅經貿合作俾世界各人見到

陳雲/熱狗由一月尾已經開始講緊

邊似香港人嗌半年攬炒
有武肺就喊住求林狗封關

係喔，而家中國反而慢慢正常

所以工商業停頓唔係壞事
而家邊個仲唔停嘅話根本就係與民為敵

歐豬國冇腦, 唔出奇

我都覺，就算支爆都可以賴武漢肺炎，向聯合國乞錢，唔關中共管治事，WHO鋪哂路讚狗共果斷抗疫，佢死幾萬甚至十幾萬對大陸根本冇捐少，停廠停運啲大廠都唔係佢地公司關人撚事，搶全球資源口罩，佢地班蝗搶左咁多年，根本唔駛擔心佢地會唔夠，仲要大大個港共撐住，成件事經濟捐失，大陸係最少，武肺對共狗根本百利而無一害

支那狗真係好仆街
官方自己就出事通報美國都唔通知啲賤民
對內就係咁加仇恨值
美國俾藥你抄
仲係咁話咩美國軍人運動會，美國流感 不停講美國傳入
之後又話中國咩都免費美國要俾錢顯示黨的偉大

依家中共動作只係安撫國民
唔俾佢哋搞事就得
當外國經濟唔掂
中共就可以順勢投資扮幫佢哋解財困

找左二千億先啦
美國佬已經睇清支那
用同一招仲有用咩
反而會加速搬廠走

支那一招就搞掂美帝，又贏啦
一千隻支那狗換一個美帝人都抵，所以先自爆攬炒

黑暗兵法

人類死晒地球開心都黎唔切啦

支爆變自爆

好撚絕

根本呢個國家做全部嘢都係國際關係同政治操作
用錢收買到就收買
唔得就同你攬炒

希望啦,因為今次睇到啲鬼佬無想像中咁聰明
陣間屌9 trump抗疫不力
比拜登贏埋就好笑

我9錢一月頭已經屌左尤其係光明頂，你近排先吹早唔早D？？？

迫美國佬出兵直接打鳩佢算啦

所以外國點防疫方面好關鍵
絕對影響選情

啲傻尻睇股市唔睇債市
以為股市大跌=人地亡國

中共依招真係七傷拳黎
中國人命唔值錢死幾多都冇問題
支爆左咪行多次改革開放條舊路
但歐美國家咁樣一爆唔知要幾多個十年先行得返上黎

攬炒係自己都會仆街
佢輸出瘟疫撚會仆街

唔會 支那只會擔心政權俾人推翻 相比之下武炎一定危險過貿易戰

好在美帝係 最健全, 最多元化,最大規模 既投資市場
債市一樣cap 返水
之後就利用美債收返來d 錢, 去減稅回饋市場

真係高招支那狗
反正佢地人命唔值錢
仲要而加都死得七七八八
到世界各國開始來料

所以話學歷都好重要

唔止美國既，歐洲負利率都照有資金流入，日本一樣

但支幣呢股市就反映企業，債市係反映國家

睇下邊個冧先

反正都重創點解唔講事實

有無習近平版嘅圖

𠵱㗎明白點解堅持唔封關，就係為咗散播全世界

唔洗選下屆呀

首先佢要真係成功ko隻病毒
除非佢真係有解藥啦
唔係武漢封城速度太慢
根本解決唔到

但係咁快有解藥間接證明隻病毒係人造

老彭= 白頭翁

會唔會係畀病毒暗殺？

支那狗就係賤

中國會成為世界霸主
估唔到香港咁輸法

點解股市反映企業 債市反映國家嘅

其實封關咪得囉
一隻手掌拍唔響嘅

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

仲有好多野, 例如消費、工資、失業率呢d滯後嘅數據